點解陳奕迅咁多年都仲係半紅不黑？

因為佢單春？

佢係有潛力 但實力始終唔及坤哥

冇J話人單春番屋企做毒撚咪出黎學人引戰啦DLLM

點解樓主做咗咁多年人講野都係咁弱智？

你都識陳奕迅？

又唔紅又冇代表作
呈分試後成班同埋班主任去唱K
佢點咗呢條友 冇人識唱

而家通常都點坤哥啦

唔靚仔無辦法啦

之前聽坤哥翻唱佢d歌先識

坤哥唱功都贏陳奕迅幾條街啦 點會有得比呀

係坤哥唱返紅佢D歌

吳業坤《吳業坤演唱會》最後 Rundown

原來她不夠愛我
原來她不夠愛我(Remix)
原來她不夠愛我(Dance Mix BPM168)
原來她不夠愛我(Feat. 森美)
原來她不夠愛我(R&B Mix)
原來她不夠愛我(Feat. 田蕊妮)
原來她不夠愛我(Acoustic Version.)
原來她不夠愛我(Feat. 歐陽震華)
原來她不夠愛我(Rebalanced)
原來她不夠愛我(Feat. Super Girls)
原來她不夠愛我(Mix Taped)
原來她不夠愛我(Feat. 巨聲一幫)
原來她不夠愛我(Accapella)
原來她不夠愛我(Rock mix)
原來她不夠愛我(Feat. )
原來她不夠愛我(全城效應)
原來她不夠愛我(Piano Version)
原來她不夠愛我(Feat. 巨聲二幫)
原來她不夠愛我(Cello Version)
原來她不夠愛我(Feat. 巨聲一幫及巨聲二幫)
原來她不夠愛我(Violin Version)
原來她不夠愛我(1st encore)
原來她不夠愛我(Hip Hop mix)
原來她不夠愛我(Feat. 巨聲三幫)
原來她不夠愛我(國語版)
She not enough love me (原來她不夠愛我英文版)
原來她不夠愛我(Feat. 吳業坤家人)
原來她不夠愛我(Feat. 粉絲團)
原來她不夠愛我(2nd encore)

Youtube都冇咩片，有都冇咩view，可以幾紅？

夠唔夠坤哥紅先？都未撚聽過邊個陳奕迅，咁多年都重係三線頭二線尾。

講陳奕迅真係要google先知係邊個，明明叫開徐濠縈老公。

前題是沒有周栢豪

陳奕迅咁撚紅都話半紅

陳奕迅最出名都係四季呀任我行果d d歌詞又無咩意思
反而坤哥技術雖然無佢咁好
但感情同歌數量同歌詞搭救
好似原來她不夠愛我 簡單又易明 講故仔咁講
利申：00後

走啦廢老，唔想搞大件事

陳生電視台都上唔到可以有幾紅

竟然無健吾

陳奕迅係咪唱霸氣情歌嗰個？
啲假音幾完美啊

樂壇欠咗Eason